消息指意大利政府阻止華為參與當地5G網絡

外電引述意大利消息人士指，意大利政府阻止當地一間電訊商，就5G核心網絡，與中國電訊設備製造商華為簽署供應協議。消息指，意大利政府在星期四的內閣會議上，運用特別審查權力，阻止有關交易，要求將設備供應商多元化。

汁？